其實我覺得自己都幾壞呀，點解女女唔鍾意我??

認真講係連登男仔最壞係我
一次過食三支煙
仲壞過凱婷
又話女人鍾意壞男人既?

要主動問價 ar ching

你唔同d女講你一次食3支煙佢地點知呀

所以我而家咪開po講比你地聽

How much 1Q 咁?

壞到咁D 女驚你啦

咁又話女鍾意壞男人?
咁我一次過食兩支煙
會唔會好D?

你係物理上既壞

3隻煙就叫壞
我唔戴口罩出街阿

咗你壞好多😨😨😨

樓主示意圖

影張食3枝煙既相放上黎

睇下夠唔夠壞

咩黎

史上最強獸人先生的歡樂異世界後宮之旅